而家電腦CD機有冇用?

係咪比USB同Google drive 取代左?

唔係